一人一件聽過/見過賓妹既事

1. 賓妹叫晒成個朋友去左屋主屋企開party 比屋主發現
2. 賓妹星期六晚喺灣仔酒吧做陪酒

賓妹做咗第三者搞到人離婚

第一次見叫姐姐
下年再見叫舅母